有個客人對住我面紅

上次嚟佢問我邊隻雪糕好食
我話芝麻，佢就嗌咗三個
點知望佢食第一啖，偷偷地聽到佢同朋友講覺得唔好食

今次過嚟我又問佢想食咩味
佢面紅話淨係想食芝麻，其他味都唔想食

你唔好食

ff少陣啦

1/10

唔知佢幾時再嚟

真人真事

Gay？

唔要我了？

我絲嚟

你在哪裡

我係尖沙咀

做緊咩

等partner傾野

傾完去改西裝

唔通個姐姐係你😳😳😳

個客人係叔叔嚟

1177咁有錢食3球？

牛奶奈奈呢

請咗樓主食檸檬啦

奈B幾時畫圖

你都係想我講條女對你有興趣啫 去馬啦 佢一定好愛你

唔識佢

個客人男人嚟

Gay po不了